[填詞] _ _ _ _ 轉圈轉圈哈姆共你

除咗朋友已走／明我以德，頭四隻字可以填啲咩？

發覺 Bu你阿嬤 都啱音

仲有啲咩？大家請出招

屌你老母

煩惱太多

唔啱音

條野太粗

唔啱音但係啱我口味

時間會走

林鄭ho ball

同原本嘅詞有啲相似

點解睇到bu你啊嬤我會咁唔爭氣咁笑咗

朋友劈酒
成日會嘔

明辦是非

朋友已走

林鄭個波

明我以德

幻想下如果哈姆太郎對住你講潮州粗口都幾好笑嘅

不了

驗下眼先

同你有親

無愛可失

兩位識唔識中文？
都話除咗呢兩個以外

罰你哋再諗過

人面獸心

Sorry打得J太多

笑咗

朋友買樓

想像埋畫面

陳友買樓 都得

羅杜里哥

成世無女

朋友姓汪

中出師表

梅迪薩卡

查理阿當

力威健身

年少破產

陪我搞基

尋晚叫雞

邊間教會？

轉圈轉圈

肥佬碌鳩

朋友戴帽

全部散開

含我碌鳩

提我老母

條野太糧

朋友太多

唔爭氣咁笑到仆街

angel方加

笑一笑世界更美妙

Sor原來呢個唔得

補返一個，肥野食屎

煩惱最多

杜奧呀巴

_ _ _ _ 剛升職的你舉杯到凌晨還未夠

淋病最屎

頂你個肺

同你搞基

條俐奶西轉圈轉圈哈姆共你

含你對波

hi

剛升職的你舉杯到凌晨還未 轉圈轉圈哈姆共你

有無人記得原本果個_ _ _ _係咩

淫賤腦魔

聞我個閪

含啜奶吹

成日戴帽

朋友太少

叫我

Bb肚痾

條j太粗

朋友最多

救命啊 呢度好多聲好嘈啊媽咪

淫婦阿嬌

含你老母

昨晚睇波

圖定老母

樓主on9 轉圈轉圈哈姆共你

尋晚要飛

下次人哋開po冇圖就唱畀佢聽

唔話你知

含佢碌鳩

同你鬥J

唔怕你基

含你碌鳩

陪你戒J

成世轉圈

唔理個孫

唔再砌磚

朋友再閪 轉圈轉圈哈姆共你

牙你老母

ricko食女

條野斷開

胡力最威

含爆隻蕉

人就快癲

條撚準備

條撚打cake

登登登登

胡力最威 四組四組操腳共你

健身健心掙扎是你

直頭改埋歌

朋友跳樓
朋友帶帽
朋友中aids

你啲fd都幾慘

求全首

陪你去死

bu你阿嬤

朋友斷j
朋友發癲
朋友吔蕉
朋友派膠

調理老母

含有甲酸

樓價太高
流晒奶汁
流浪嘅狗
成日咁虧
成炸柒dell
唔願瞓低

好多字都砌到

胡迪戴帽

同你個妻
朋友個妻

琴晚訓街
琴晚仆街
琴晚奶西

胡老壯身

隨處便溺

笑到失控

含完又奶

屌 岩岩都諗到

條689

調戲老母

和你轉圈 轉圈轉圈哈姆共你

頭都暈埋

屌 係馬鐵笑左出聲

除你個bra

揾我呀清

今晚扑野夜唔夜啊

朋友叫雞

同你隻揪

求你去死

林鄭去邊

胡力最威 四組四組操腳共你
煩惱放開 健身健心掙扎是你
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

好嘈呀

胡力最威 四組四組操腳共你
強健背股 健身健心掙扎是你
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

條野結晶

同我唱K！轉圈轉圈哈姆共你！

痴線 力威健身

不嬲都唱開bu你阿麼

含屌奶吹

爆旋陀螺

成首都有聲

個post俾力威騎劫咗

同我搞gay

又出碟啦

和我高飛 理想滿心 哈姆共你
Ｃ：無際天邊 放膽去飛 哈姆伴你
Ｔ：心裡完全無牽掛 吃粒種子煩盡棄
和我高飛 放心歡笑 樂就是美

胡力最威 四組四組操腳共你
強健背股 健身健心掙扎是你
機器常常留給你 隨時做到下世紀

同輩最多 比d 掙扎 樂在健美
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

Ｔ：朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

Ｔ：隨你喜歡 瞓一覺先 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

唔理咁多

明我以德
港大校歌都唔識

琴晚叫雞

完美屌閪

條撚準未？

和我高飛 理想滿心 哈姆共你
Ｃ：無際天邊 放膽去飛 哈姆伴你
Ｔ：心裡完全無牽掛 吃粒種子煩盡棄
和我高飛 放心歡笑 樂就是美

胡力最威 四組四組操腳共你
強健背肌 健身健心掙扎是你
機器常常留給你 隨時做到下世紀

同輩最多 比d 掙扎 樂在健美
隨褲擘髀 瞓响軟墊 舉重預你
春袋隨時留給你 吃粒葡萄又撐起
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

Ｔ：朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

Ｔ：隨你喜歡 瞓一覺先 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

和我高飛 理想滿心 哈姆共你
Ｃ：無際天邊 放膽去飛 哈姆伴你
Ｔ：心裡完全無牽掛 吃粒種子煩盡棄
和我高飛 放心歡笑 樂就是美

胡力最威 四組四組操腳共你
強健背肌 健身健心掙扎是你
機器常常留給你 隨時做到下世紀

同輩最多 比d 掙扎 樂在健美
隨褲擘髀 瞓响軟墊 舉重預你
春袋隨時留給你 吃粒葡萄又撐起
還是最好 lam番一吓 樂極是你

Ｔ：朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

Ｔ：隨你喜歡 瞓一覺先 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

屌你老母呢四個字 放邊到都啱音

皇馬晉級

蓮藕兩兜

條野扭親

淫腳擘開 插窿插窿 屌插射你

閪水常常傳給你

胡力最威 啜鳩啜鳩操野入你

條柒轉彎

條野太粗
條野太短

成日叫雞

全旺角區 你想瘦身 應有盡美
無論冥想 泰式按摩 開放為你
真正原來係威記 挺起兩臂飯盡棄
和我脫脂 放膽恥笑 後事for你

胡力最威 四組四組操腳共你
強健背肌 健身健心掙扎是你
機器常常留給你 隨時做到下世紀

同輩最多 比d 掙扎 樂在健美
隨褲擘髀 瞓响軟墊 舉重預你
春袋隨時留給你 吃粒葡萄又撐起
條柒轉彎 lam番幾吓 樂極是你

Ｔ：朋友最多 轉圈轉圈 哈姆共你
煩惱放開 轉圈轉圈 舒發悶氣
歡笑常常傳給你 吃粒種子莫再悲
朋友最多 轉圈歡暢 樂在共你

Ｔ：隨你喜歡 瞓一覺先 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

擺撚準備

重作，胡師傅話唔操腳

含你老死
唔愛打J

成世腳跛

成世無女
林鄭無閪

朋友臭系

百變小櫻

個post好嘈

林鄭老母

淫賤咖哩

胡力最威 四組四組操雀共你

唯我獨尊

油炸老鼠

頂睇完個post唔記得左原本個句

全旺角區 你想瘦身 應有盡美
無論冥想 泰式按摩 開放為你
真正原來係威記 挺起兩臂飯盡棄
和我脫脂 放膽恥笑 後事for你

胡力最威 四組四組操雀共你
強健背肌 健身健心掙扎是你
機器常常留給你 隨時做到下世紀

同輩最多 比d 掙扎 樂在健美
隨褲擘髀 瞓响軟墊 舉重預你
春袋隨時留給你 吃粒葡萄又撐起
條柒轉彎 lam番幾吓 樂極是你

朋友已走 轉身轉生 師傅助你
矛盾深蹲 頂多幾下 激發怒氣
操背完全唔抖氣 變"科"撚洗練腳肌
Bu你阿嬤 爆衫晒胸 威仔昅你

隨你喜歡 瞓一覺先 哈姆共你
隨意去邊 瞓番覺先 哈姆伴你
開懷時時隨心記 吃粒種子無限美
還是最好 瞓番一覺 樂極是你

有聲

淫過隻雞 都幾啱音

凌晨跳樓

等陣唱下先

雖然完全唔撚關事但好唔爭氣笑得最大聲

屌 已騎劫

唔怕會嘔

胡力最威 （原曲：跅跅步哈姆太郎）

全旺角區 唱歌瘦身 應有盡美
淫賤叫雞 四級按摩 擴體弱氣
歡迎隨時來威記 挺起兩臂飯盡棄
華麗轉身 放膽脫脂 身壯是你

胡力最威 四組四組操雀共你
強健背肌 健身健心掙扎是你
機器常常留給你 隨時做到下世紀

同輩最多 比d 掙扎 樂在健美
隨褲擘髀 瞓响軟墊 舉重預你
春袋隨時留給你 吃粒葡萄又撐起
條柒轉彎 lam番幾吓 樂極是你

朋友已走 轉身轉生 師傅助你
矛盾深蹲 頂多幾下 激發怒氣
操背完全唔抖氣 變科撚洗練腳肌
Bu你阿嬤 爆衫晒胸 威仔昅你

胡力夠威 瞓身教gym 廣告砸你
無論去邊 你想瞓先 威仔伴你
生命從來誠可貴 兩千四百係咁抵
胡力最威 爆lin飛雀 一定預你

變咗改詞po

哈姆太朗變左胡師傅

比 d 掙扎

有無人key隻大隻哈姆太郎迎合下個post

朗太姆哈

唔是咁的
聯合刧機

sin angle sin

有D位唔太啱音，拋磚引玉劣改一下

搵人唱

淋病葉瘤

自膠改錯位

入黎果時心入面都係諗緊呢句

鹹味咖哩

條野繡花

可唔可以唔好改走春袋
好緊要的

推到有人唱

睇到3D

Cls

好撚好笑呀屌你老母